 16:49,  4 марта 2019
Военнослужащий погиб накорабле Черноморского флота
Матрос ракетного фрегата «Адмирал Григорович» Черноморского флота (ЧФ) упал с высоты и разбился во время проведения ремонтных работ. Об этом сообщает «Интерфакс» со ссылкой на источник.По словам собеседника агентства, военнослужащий погиб утром воскресенье, 3 марта. По предварительным данным, мужчина «по личной неосторожности упал с надстройки одного из кораблей, проходящих ремонт, в результате чего получил травмы, не совместимые с жизнью». Севастопольский гарнизон проводит проверку по факту случившегося.По информации ТАСС, экипаж находился на корабле потому, что ремонт был плановый.С начала февраля «Адмирал Григорович» ремонтировали на севастопольском «Севморзаводе» и 13-ом судоремонтном заводе ЧФ. Планировалось, что работы продлятся месяц.
